有無人覺得依個icon好撚串

一個月得20k？
公屋仔
Dse雞

你老母比狗屌緊

你老豆屌狗生左你

On9仔

Emoji先啱

樓主

樓主無左寫輪眼

47303

毒撚樓主

戇鳩樓主

樓主弱智

呢個都唔差

笑緊你呀弱智仔

你條丁

樓下係gay佬